「突發」話淋人鏹水個紋身佬隔離個南亞以前係讀道教圓X學院第X中學

有朋友報料話識人讀呢間中學，
原來好多南亞都係讀呢間位於將軍澳尚德嘅中學，
間學校表面就推廣共融，
實際上啲南亞學生終日蝦蝦霸霸，學校極度紅底，
仲有個資深呀sir 好鐘意推啲學生讀唔成書就去讀毅進之後考警犬
唔知呢個南亞仔係咪準備考警犬，同紋身佬警黑一家親呢？
睇黎將軍澳居民要小心D，仔女升中都要小心揀學校了

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工